今日和你lunch ，人數多出琴日機場一倍

有冇佢哋tg谷

david gor 出奇不意

黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

佢哋兩個

睇到好老尷 似玩鳩班狗同記者

David成日喺度跳甩骹舞

David係唔係控制唔到自己身體 真心問

係 似有妥瑞症
Tic disorder

David gor 有進步。

地獄梗